NETFLIX CONFESSION TAPES

唔知有無人睇, 睇緊第一季, 每集都幾乎係黑警黑法官專家制人砌生豬肉. 完全令相信世界無公義.